其實窮國d人生存黎有咩意義

非洲個渣
印度
東南亞
到頭來做世界工廠
讀書叻都冇用
印度人讀書叻
咪又幫白人打工
做call centre
世界主流永遠係北方
就算阿根廷南非澳紐
都係痴住南極
熱既國家註定做奴隸
咁生存黎仲有咩意義
仲要生仔
生生世世做低種姓
印度人d所謂高種姓
係鬼佬眼中都係condom
生係天氣熱既國家
註定係原罪
天氣凍既國家
幾柒都好
東歐 中亞 蒙古 北韓
都舒服過咩尼日利亞依d
凍可以熱
但熱變凍就難
熱只會更熱
依個世界
天生就係玩鳩d熱既地方既人

佢地冇錢買套

新加坡熱唔熱？_？

東京又熱唔熱？_？

食都冇得食 邊有安全套 做愛又唔洗錢嘅